
Un objeto luminoso está colocado a 30,0cm de una lente convergente de 40,0cm de distancia focal. La imagen del objeto es:
\begin{enumerate}
    \item Real y se encuentra a 80cm de la lente.
    \item Virtual y se encuentra a 80cm de la lente.
    \item Real y se encuentra a 120cm de la lente.
    \item Virtual y se encuentra a 120cm de la lente.
    \item Virtual y se encuentra a 40cm de la lente.
\end{enumerate}